一人一個比朋友拖累既事 ! 利申：比朋友累到整親條腰兩年都未好返！

[size=4]有冇巴打絲打比朋友拖累過..我真係慘到PK..前果兩年比個friend捉咗上車車左去上山，本身條腰有事嘅但係佢死都要我去， 因為想溝我個朋友又怕羞唔敢，結果上咗大帽山架車炒一炒嗰條腰就係咁先，過咗兩年都未好得晒 但係佢就連一句道歉都冇，我以睇醫生已經睇咗六，七萬。佢條死PK就一句道歉都冇！大家有冇比朋友拖累嘅事[img] [/img]整親我條友

你個朋友而家比你拖累啦

GTR?

佢啲咁嘅垃圾無資格揸GT R

呢啲野互相嘅啫

無朋友無野需要拖累

搞成咁我寧願冇朋友